仆街警察自己爆料

今日903記者會自己爆料話好多🐶🐶受傷入院
不過今日計數無人留醫，只有放病假
[red仆街啦，唔通831個差佬死咗，斬到見骨，咁都唔使留醫

[/red]
所以差佬講嘢信唔過
盧偉聰個晚啲戲又💩

[black]林奠電視又講大話
今晚十時記得
五大訴求 缺一不可
最少十次或二十次
908到時見
[/black]